吊那星 歐聯超BUG球員莫拉達今晚復出都冇人講?

莫拉達同沙皮狗雙雙復出 無敵雙峰攻堅組合 加上下體會後防歐洲第一唔使講

今晚主勝SHOE WIN

黑咁多場係時候要還

球王felix 呢

樓主又發功

返去足球學校學踢球

樓主利狗

猁狗真係好撚肉酸

嚴格嚟講係樓主好撚肉酸

簡單嚟講牠是狗

洗唔撚洗莫拉達都驚呀

樓主好撚小氣

莫拉達歐聯好勁

下體大炒皇馬7:3勁到傻

更新人士?

好撚痴線
燈到morata有球超級撻q

但...過

驚到兩件垃圾都要燈...

燈到輸撚埋 樓豬真係狗黎